【香港有得賣】高潔絲M巾有活蟲？ 江蘇女：賠10包邊敢用

江蘇南通一名彭姓女子，近日購買香港也有出售的高潔絲(Kotex)衞生巾，打開使用時竟然發現衞生巾裏爬出活蟲，嚇得她花容失色。

彭女表示，她買了一包高潔絲衞生巾後，因為沒用完就用膠袋包好存放起來，當她再次拿出來準備使用時，居然發現有活蟲從衞生巾邊緣的小圓孔爬了出來。她說：「很惡心，我當時都要吐了，一天都沒有吃飯」。

她隨後致電售後服務，客服一直沒有解決問題，只說「以一賠十」賠償衞生巾，但這樣質素的衞生巾，彭女已不敢使用。她要求客服賠償，以及安排一次身體檢查。內地代理高潔絲衞生巾的金佰利公司公關經理表示，由於衞生巾產品是在高溫高壓的環境下生產，是不太可能出現活蟲或蟲卵的，已經跟消費者溝通，她下周會將衞生巾拿過來，公司會將產品由專業機構檢測，有檢測結果後將會通知她，然後下一步才按照相關規定處理。

香港有得賣 所以佢係江蘇買定係係香港買

佢個膠袋本身有？

睇清楚係咪正貨呀，鄰國有D假貨個名好似